1990年代俄羅斯算唔算西方成員

北方國家

有篇野叫「孤獨的混血兒」
可以一睇